{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009757",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 올레브릿지하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットがいる場合はペンションに別途確認する必要があります。 ペットの入室をお断りする場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 ペンションは青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定により決定されます。 入室と退室時間を厳守してください。 客室や周辺施設を利用する際は、毀損や紛失がないよう注意しなければならず、そうでない場合は損害賠償の責任がある場合があります。 客室内での火災予防のため、魚や肉などを直火方式で調理することは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙エリアを利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な予約を再度行わなければなりません。 入室利用の際、バーベキュー場を無料で利用でき、洗濯室も利用でき、乾燥機も完備されています。 お水はご要望いただければご提供できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペットがいる場合はペンションに別途確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定により決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での火災予防のために注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室内での火災予防のため、魚や肉などを直火方式で調理することは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙エリアを利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や洗濯室は利用できますか？",
            "answer": "入室利用の際、バーベキュー場を無料で利用でき、洗濯室も利用でき、乾燥機も完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約をキャンセルする場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金について間違いがあった場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常な予約を再度行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "お水は提供してもらえますか？",
            "answer": "お水はご要望いただければご提供できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 469
    }
}